傑出關公鞭屍4年前留言侵侵當選既post

睇黎當年串侵既都係左膠藍絲港豬多

作為侵粉既我 四年前都唔敢出聲
直到佢當選 公司有條女問我: 「點算好呀 點解個世界會變成咁架」
我好冷靜咁答佢: 「下 我支持侵侵架喎」

佢跟住點答？

唔記得LU 不過自從上年 佢IG我 (因為已經離開左公司) 佢話終於明白點解會鍾意侵侵

我都係4年前就支持侵 因為佢個起圍牆政策

鞭屍post
嗰時個個叫佢狂人

當日望實一過270即cap低

成日覺得呢d特登搵黎binc黎笑香港人既post真係好無聊
你4年前既朋友而家都未必係朋友
你4年前鍾意食既野睇既劇而家都未必鍾意
4年前大把人仲返緊大陸shopping而家都覺得狗也不屌

人係會變，根據返經歷過既野有唔同睇法有咩咁出奇
成日講話binc binc係咁笑真係唔知做乜

大家笑下就算

政治人物就值得鞭
因為錯判形勢影響深遠

binc普通市民嗰啲
就當食花生笑下